好辛苦好似走唔出來

晚晚都諗起佢，好難先訓到
我好掛住佢，好中意佢
但佢有男朋友了，仲好後悔唱過佢
我祝福唔到你，但你要過得好開心
讀好啲書入返大學

同佢大半年散左兩個月

搵啲野充實下自己，唔好再諗起佢，加油

何苦呢

Who can help me?